
Проект предназначен для симуляции реального робота его виртуальным прототипом. Для объекта задается небольшое игровое поле, соответствующее реальному.
В виртуальном мире роботу можно задавать алгоритм поведения в соответствии с его возможностями на мнимом языке алгоритмирования. 
Предусматривается возможность транслирования мнимого языка в реальный код на API робота для дальнейшей реализации в реальности.
Простым языком проект - виртуальное тестовое поле для робота.


								Версия 0.0.1
А) Реализовано:

1. Начальный вариант интерфейса пользователя, со всеми необходимыми для правильной работы приложения элементами.

2. Начальное "игровое" поле.

3. Движение и поворот "Робота" по введенным пользователем значениям при помощи интерполяции.
   Движение или поворот осуществляется после нажатия соответствующей кнопки. Скорость поворота и скорость движения так же задаются пользователем.

4. Состояние ошибки. Если пользователь не указал 1 или несколько начальных параметров (расстояние, угол поворота, скорость движения, 
    скорость поворота) в указанных полях для ввода, то выводится ошбика и ее пояснение, поля же выставляются на 1 по умолчанию и происходит
    выполнение алгоритма.

5. Вывод мнимого кода получаемого алгоритма в соответствующий контейнер текста. Все программы начинаются со слова "Start" и заканчиваются
   словом "End".

6. Запись полученного мнимого кода в файл. Файл находится в корне приложения и называется "SourceCode.txt".

7. Чтение ранее записанного кода в файл "SourceCode.txt" и вывод его в соответствующий контейнер текста.

8. Реализация виртуальным "Роботом" алгоритма, записанного в файл "SourceCode.txt" с соответствующим последовательным выводом команд из
   файла "SouceCode.txt".

9. Дополнение загруженного и выполненного кода при помощи виртуального окружения.

10. Очистка контейнера текста от записей в случае необходимости.

11. Сбрасывание параметров "Робота" и перемещение его в положение при старте приложения при необходимости.

12. Создана и добавлена временная модель робота.


Б) Синтаксис мнимого языка. Рабочее название - RGUPS-Robotics (RR, 2R, TwoR, DoubleR) (Версия 0.0.1)

1. Алгоритм начинается с ключевого слова "Start" и заканчиваются ключевым словом "End". Команды генерируются автоматически.

2. Синтаксис предусматривает 4 типа данных:
	
	а) path - путь в метрах, который преодолеет "Робот". Задается целым положительным числом. Переменные данного типа генерируются автоматически при использовании команд.
	б) angle - угол в градусах, на который повернет "Робот". Задается целым положительным числом. Переменные данного типа генерируются автоматически при использовании команд.
	в) speedmove - скорость перемещения "Робота" в условных единицах. Задается целым положительным числом. Переменные данного типа генерируется автоматически после ввода пользователем. При загрузке устанавливается значение по умолчанию (3).
	г) speedrotate - скорость поворота "Робота" в условных единицах. Задается целым положительным числом. Переменные данного типа генерируется автоматически после ввода пользователем. При загрузке устанавливается значение по умолчанию (3).

3. Синтаксис предусматривает 4 команды:
	
	а) MoveUp(x) - Движение вперед на x метров.
	б) MoveDown(x) - Движение назад на x метров.
	в) RotateRight(y)- Поворот направо на y градусов.
	г) RotateLeft(y) - Поворот налево на y градусов.

4. Транслятор не предусматривает состояние ошибок, поэтому рекомендуются ограничения по вводимым значениям:

	а) path - ограничение по площади "игрового" поля (300X300);
	б) angle - ограничение по градусной мере Эйлера (0-360);
	в) speedmove - ограничение по множеству многочленов интерполяции (Рекомендуемо от 1 до 3);
	г) speedrotate - ограничение по множеству многочленов интерполяции (Рекомендуемо от 2 до 4);